[專家站] 利好因素現 樓價撲新高

[專家站] 利好因素現 樓價撲新高
09:00 2021/02/03

"......低息環境勢將持續，加上市場資金充裕，住屋供求失衡，以及疫情有望緩和，估計今年樓市交投向好，若中港恢復通關，北水南下，樓市將更火熱，年內樓價有力撲新高。

事實上，1月份新盤銷售及二手交投明顯上升......

撰文： 馬泰陽 香港置業董事"

不要再貼了比D時間人地食葯
各小廢蟲黑心淡已經
頂唔住精神崩潰緊，失智柒事多到
亂call names半泣moan斷腸向老師投訴play god

幻想所有成交都係假新聞洗板喎

全靠monaco開價咁好 買咗根本包賺先托返起個市
二期又就黎賣 應該大量海景特色單位 有班大孖沙照住 再搶區內新高一啲都唔出奇 之前啲招標單位都一下子清哂

monaco係果區game changer